肥絲係咪套ICON俾人屌到落左架條煩膠？

如題

樓豬個主題，要重組句子之後先睇得明

1999

樓豬嘅中文老師在哭泣

肥西幫手跟跟佢堆中文

樓主平時講嘢係咪都1999

廿個中文字都唔夠，竟然可以打到pat屎咁

終於明白細個點解要學重組句子

為咗睇樓豬個po

多得樓主呢啲人才

肥屍仲熱緊身，仲未覆到post

幫樓主重組句子

肥絲條煩膠套ICON係咪俾人屌到落左架(落埋右架 )

你句野同樓主意思完全唔同wor

連登係咪咁多文盲，寫得拗口少少就話廿秒先明

真係有咁難明咩？

肥絲係咪整左套icon，之後俾人屌到落架果條煩膠

樓豬讀好啲書先出嚟講嘢啦

唔係難唔難明嘅問題，而係啲中文水平低撚到得人驚
好難怪肥絲要做煩膠

重做

幫樓主翻譯：肥絲好撚正 好想屌

請問重組左之後句野係點樣

肥絲條煩膠套ICON係咪俾人屌到落左架？

套煩膠肥絲ICON係咪俾人屌到落咗架？

樓上個個人句野嘅意思都同樓主嗰句唔撚同 仲好意思話人要重組句子先睇得明

屌你老母明明就呢個意思

樓主出嚟釋法啦

重做啦講

應該係咁解喎

套煩膠icon係咪俾人屌到條肥絲落左架？

肥絲係咪套ICON俾人屌到落左架條煩膠？

經上面重組完,睇返樓主句野覺得好通順!!!!

你都上得好頻密

肥絲係咪套ICON俾人屌到落咗架嘅嗰條煩膠？

肥絲👈🏻係咪套icon比人屌到落左架既嗰條煩膠

連登仔既閱讀理解能力真係低都負數
句野明明一睇就get到

其實樓主果句原來可以引申到咁多組口同意思
樓主先係高手
相反最樓上果幾個on9仔衝出黎柒以為自己估啱哂人地意思仲屌人中文差

樓主句野絕對無問題
Eg: 佢係咪考零分條柒頭?
不嬲咁用

我都覺得無問題喎

肥絲係咪果條套ICON俾人屌到落左架嘅煩膠？

根本肥絲先係真。腦魔

以前腦魔開ge post 先有特別 icon 用
而家肥絲開ge post 有肥絲 icon

利申: logic pro

On9仔重組完意思錯到離晒罩

樓主個重點係個句尾 條煩膠
樓上班傻鳩就搞錯晒重組左做落左架
都唔知做乜鳩
利申：明樓主講乜

屌你老母呀，啱都要重做呀？

人地話連登多小學雞我以前都唔信 睇完頭幾個我信喇

仲要咁多正評先好笑
樓主表達得差都唔見得佢地可以表達得到樓主個意思出黎囉

肥絲係咪套ICON俾人屌到落左架嗰條煩膠？

其實重點唔係要重組句子，而係要加字
肥絲係咪 /整/ 套icon /出嚟/ 俾人屌到落左架 /嗰/ 條煩膠

無書讀真係好可憐
等哥哥支助下你 重歸校園啦

咁弱智下呢？

擺明就係 中英掉轉講法炸嗎
成班咩落左架嘅個條煩膠
完全唔知咩黎
要執啱文法 根本就係
條煩膠肥絲 係咪套Icon俾人屌左落左架?

屌 錯字中伏 唔好又右我

肥絲係咪(整左)套ICON(之後, 套ICON)俾人屌到落左架(個)條煩膠？

唔明有咩咁難明

幾時落埋右？

樓主根本冇錯

肥絲係咪整被人屌到落咗架嘅肥婆icon個條煩膠
中文拎u

你唔識就匿埋一邊啦，喺度扭曲樓主意思
佢既意思就係問肥絲係咪因為果條指定煩膠，唔係落唔落架

親身示範

證明連登需要肥絲

好撚多弱智文盲話樓主唔識字，樓主句嘢根本無問題

個個都屌樓主 又話要重組句子又乜 組嚟睇下丫? 做咩冇人出嚟示範下應該點寫

比人屌到落左架套icon係咪肥媽條煩西

fatc fatc

等哥哥資助你去讀書先啦，on9仔

智障仔驗腦啦，主句係問肥絲係咪xxx條煩膠啊，即係英文嘅adjective clause啊：Is 肥絲 the 煩膠 whose 套icon 俾人屌到落左架啊。明唔撚明啊

中英調轉講法，笑左

係 就係漏咗個 嗰 字

根本唔需要
話有問題（嗰）班人/條友 係咪小學雞or新來港人士？

理解能力低到咁